[溫馨warning] 俾人瘋狂已讀不回嘅但死唔放棄嘅入黎 講出黎俾大家笑下

相關既posts：

臨1001突然多左人 唯有再次開post

醒下啦，回不到過去架喇！

新post lm

[溫馨warning] 人地唔係人間蒸發，只係唔想理你咋！你搞清楚啦！

舊post

呢個仲癡線過我

哩個真痴線
好陰功

留名支持

唔陰公 係好撚痴線 點解可以仙氣咁多句

三日了 忍住唔好搵佢呀

真係可以忍到咩
半日已經開始想搵

入黎放負
當初識果陣大家都係正常傾計
後來佢就開始成日flirt下我 夜晚得閒果陣就話陪我打機 果陣我都覺得佢係到玩野
記得有一排佢好少覆我 之後佢有晚同我講其實佢呢排好忙 依家忙完啦 今晚啲時間俾晒你陪你打機
然後我慢慢開始對佢上晒心
但去到近排 佢因為一啲野冇再點覆我 我不斷忍唔到手去搵佢 佢最後話我聽佢搵唔到個理解佢嘅人
佢依家唔再彩我 但我發現我已經習慣左有佢陪我嘅生活

雙tick變單tick

已經20日
由唔開心變左無感覺
但仲好掛住佢

支持警世post

新post留名

今時今日識女咁易
呢個唔應咪算數囉
識第個可能仲好傾呢

呢句好似有用
但大把人等緊人特別嘅嗰個佢

下定決心玩社交app同自己講唔撚好理啦

放工lm

屌那星 我個個佢就係交友app識
然後佢嘅對象都係交友app識

Metoo
唔知佢係咪識到新對象不過其實

今時今日專一係無撚用既

想我嬲真係好經典

巴打回頭是岸

上面成堆未睇過想我嬲?

唔係我

交友app真係唔好認真

點解要咁
認真都係我錯

係交友apps識左個女仔，傾左幾日有日佢主動問我有無野做，出黎食個tea. 咁出到黎對象比expectation好，又好傾，好快就對人有啲好感，前前後後三個星期約左6次出黎。出黎有傾有講氣氛好好，都多身體接觸。
但WhatsApp 大家都回得極慢，唔算好熱情，但最近約完出去個晚就人間蒸發左兩日。
真心想知有咩新對象咁勁可以乜先兆都無就唔理我，藍剔都無呀,陰公

可以唔搵(預左搵都唔會應我),但點都有d心掛掛

其實好大機會係佢同時date 緊幾個對像，
可能最後果日佢走兩場，
仲要下場就咁啱比人搞正左，
前後三穴中出二十連，
咁而家做左人地條女咯，唔覆你都好合理，
唯有搵過一個囉

我最近都試過：

A.
交友app約出黎第一次見面，
氣氛非常好，傾到唔願走，
果晚返去whatsapp 到4點，
之後都有日日互相噓寒問暖，
然後再約唔到出黎
慢慢約左幾次唔成，再越黎越少互動...

B.
朋友聚會認識，成晚我地呢埋一邊傾到勁開心，
仲約好哂下次去邊去邊，
因為大家共同興趣都算多，
之後果日返左大陸做野，隔晚返黎信息佢，
比佢瘋狂藍剔加表情hea 應機，
好似變左另外一個人咁，
3日後再冇主動聯絡

不讀不回幾個鐘先覆嘅人係咩心態？期間不斷玩緊手機咁濟wo

tg grp!!

唔撚想理你囉傻佬

咁上心得乜啫

心態? 唔想回你囉

但係佢無啦啦搵我㗎喎

涉時間，勿認真

無聊咪搵
真係有心傾會秒回
或者講返岩岩點解遲左覆

係咪應該唔再覆呢d人

屌我明呀！！！

i know that feel sis

真係好想知點樣放低一個人 我一日唔搵佢 已經好似個痴漢咁 睇佢幾時上線

到你心死 唔再睇佢上線時間
唔再心掛掛佢

我已經block左佢
好掛住呀

唉
真心想放棄
但成日第二日就唔記得左

但係周不時 會撞到佢... 同埋佢又會睇我story 雖然都係唔會覆

好想佢揾返我，不過佢應該delete咗我電話number喇

同你簡直一模一樣 我果個直頭話埋對我有feel
如果真係有新對象既話 我估一係佢ex一係就佢不嬲都鍾意開但又冇一齊而又識得耐過我既人

唔一定係專登睇你story

唔好理啦zip時間only

係交友app識人開始覺得好攰 俾晒真心對方 最後換黎...

換個心態會好d

放棄了

你個名出賣左你啦

點解仲要睇? 明明都知睇黎係傷心
好似有自虐症咁

手賤又搵返人，然後，就無然後
搵唔搵唔係時間既問題，唔係得唔得閒既問題，係有無心既問題

我決定唔搵啦
其實我越睇越覺得佢鍾意另一個人

我份人又唔服輸，唔想唔清唔楚就離場，會諗我無理由比佢差，我都唔知到底我係咪為左啖氣證明我比佢好

即係你地未試過單獨食飯？！
你點拒絕佢約你？話「不了，要返工」？
檸檬食得多會不開心

呢種諗法好傻仔
對方覺得你好就係你好
證明啲乜
揀男朋友女朋友唔係based on客觀條件 或者你覺得你對佢好唔好 或者識幾耐出過幾多次街食過幾多次飯

其實佢冇已讀不回過
但經常遲回
一次兩次三次四次....
數不清的太多次
我決定算了
冇人值得讓自己唔開心 讓自己受傷

係 好多時候明明水溫都唔錯 但唔知咩原因就 無疾而終

我玩左交友app近兩年
都識左唔少人
真係上心既得兩個
發展到既0個

玩交友app=浪費時間
想屌下閪就玩啦 想搵真心就唔該del左佢

做乜咁突然架？
冷靜d先，唔好自己嚇自己

巴打，training嘅成果點呀

apps 只係虁中一個方法，但如果你當左係唯一，咁就真係晒時間

識到一大堆人
又有個幾有好感

其實都好明以自己嘅感覺為先 唔好理其他人嘅意見 同時同佢都會打鬧講笑多 不過周圍啲人都明顯知道見到佢對第二個男同事幾關心 但對我就接近0 但同佢whatsapp對話又講啲似是而非嘅嘢 有時會諗做咩有咁大嘅差別對待 其實係咪收收皮先

利申 了解中

早d放低好似對自己好
或者遲d再算
反正就冇心宜家搵佢

發覺連仔係咪真係咁撚毒

大家有冇咩交友app推介?

自己識下其他人先

其實究竟係要破冰山定點呢
明明見面好好傾 但一用返social media 就覆好慢
都試探過佢冇男朋友

講真 樓豬唔太建議玩交友app

既然放低咗上一個，準備去馬啦

玩app其實85％人都係搵異性消磨時間kill time或者hea下 甚至有其他不良既目的，例如呃錢呃肉體

以下只是個人意見：

我覺得built on 現實既關係發展昇華成couple既其實會比起網上識既穩陣

當大家冇common background或者共同既回憶，例如係同學 、同事、係某一處地方參加某d活動或者發生某d事認識， 而係好似相睇 speed dating咁變成電子化＋拖長幾日 幾星期 或幾個月既時候，其實好難識到真心既fd或另一半，亦都好難維繫（除非雙方付出好多時間好多effort ，甚至要犧牲好多野，例如假設有其中一個其實係好忙於工作既，少左見咁大家一定係會淡架喇，咁較得閒既一方會開始亂諗，甚至再次玩交友app識人或者kill time

另外就係，始終因為玩交友app既goal、心態 大家未必一致。
唔排除有人係認真搵對象，但hea／kill time既亦大有人在，你可能會遇到情場玩家 、花花公子／港女（可能係男扮女）倫敦金，有bf gf但又想一腳搭n船或者情感上出軌既人，更加有d係搵sexual partners

曬唔曬時間就見人見智，可能你平時好得閒咁玩app r水吹咪唔曬
最慘係你玩app認真想搵對象或者真心既朋友，app上面識既人玩返你，只係搵你sip時間
咁你咪會覺得曬時間

懶得 摺下算

我都係 返工見到都算幾好傾，但wts開始覆得冇咁多，宜家驚緊遲d返工都冇野傾
又係試探過佢冇男朋友

係架
時機，timing，好緊要
水溫降左冇咁易升返起
可能對方都已經等到心淡，放低左 你先黎熱，徒然～
但你太快就過熱，對方都會怕熱，會走～

係 出完一次街 之後個幾日都仲正常whatsapp
之後佢話忙 我幾日冇搵佢 再搵佢就hea回 唉 有其他野更吸引佢 大家只係過客

留名學野 情況一樣 好想破冰啊

我都係返工識 佢住我附近 幾次放工都一齊
其實有佢電話 不過上次問佢拎左IG 係IG傾
是咪on9

分享下

apps 只係個平台比任何人識唔同既人，識身邊既人固然好穩陣，但未必人人都咁多朋友，或者想認識另一個世界既人，咁apps既出現就幫到呢類人
再講apps只係方便左識人，慳左d時間，但識人既過程，了解背景，我覺得同實體識人分別唔大，都係人揀你，你揀人，只係選擇多左咁解，但心態呢樣係好個人，唔會話因為用左apps就出現你講既情況
apps 只係工具，工具無對與錯，只有用既人點利用佢，你識到咩人係睇你用咩尺去搵人，你係唔帶眼識人，你去到邊都係死
我唔係要鼓勵人去用，不過用之前要調整左心態先，了解左先用

真人對住好熱情 wts ig就好冷淡 又hea覆又已讀

好想呃自己係佢唔鍾意用social media
但真係冇心機再搵

我都忍住唔搵 但個心好痛

其實都可以話apps本身冇問題，但我諗難嘅地方係，你唔能夠保證識到嘅人同自己心態相近，就算調整到自己心態，只要抱持認真嘅態度用apps識人，就會好易受傷
因為大部分人對apps認識嘅人都冇咁上心，未必係刻意玩人，可能只係覺得遇到個啱傾嘅都好，最多未係網友，消失咗都不痛不癢

我覺得apps識人最大幫助係等自己生活圈子大啲，同異性接觸嗰陣俾自己了解對方諗法，了解下男女思維嘅分別，但係講到揾對象，就關乎到時機同運氣

新post留名

終於等到佢搵返我
但我冇再覆佢喇
唔想再loop過

會覺得好可惜 因為覺得佢啱自己
但個世界就係咁 你揀人 人揀你
Sor講經咁

諗住下次返工直接約佢出街

我已經冇搵一個月 但dllm仲係好心掛掛呀

我對呢個好有好感

好驚自己錯過

啱既唔好放手

唔知要點做

背景？定已經講過？

啱啱識無耐 諗住慢慢黎
佢性格同外表都好match 我理想嘅伴侶

咁咪慢慢接近，唔好太上心

我都係想細水長流

交換左wtsapp個d未？當傾下閒計，睇下咩反應先

有呀
唔知傾咩好

興趣，生活無聊事，背景
都係好大路，了解左係咩人先有得再深入

乜都傾下

完全明
隔咗勁耐佢搵番我
我回咗佢之後佢又再次消失
太辛苦，最後我連apps都del埋

X2

但我好掛住佢

已放棄

我唔想再幫佢諗籍口

我明

最後我都係趕走咗佢
係我太貪心 忍唔住攤牌
寧願當初不相見 寧願不覺得你太友善

冇覆到佢喇

每次佢搵我都攪盡腦汁諗點覆佢
到佢唔覆就諗係咪自己回嘅嘢唔夠有趣
但其實有心傾點都會有野講
冇心就回咩都冇用
今次唔回佢好似break the loop咁，有自由嘅感覺
巴打加油

lm

明明半年前仲日傾夜傾
又成日行街睇戲
點解而家連睇我msg都懶
連藍剔都無埋
但見到又會自己行埋泥同我傾計
做咩姐

我就泥生日啦
20 歲我希望可以好好咁放低你
因為我知道我地真係無可能架啦

我覺得佢係特登咁耐都唔回我
但我係人 唔係狗
佢有同我講過 主動埋身嘅一律唔會啱
所以我都唔敢主動 只係好卑微地想做佢朋友 陪係佢身體就夠

但朋友都無得做 本身仲plan咗飛去陪佢過生日
放唔底 一清靜就會諗起佢
諗到得自己一個好掛住佢 但佢doesn't fucking care我就
共勉之

曾經甘心俾佢當狗咁撚
時間耐左就不了
到而家都仲會成日諗住佢好掛住佢
但開始知道自己受夠
有啲嘢係唔應該亦唔想再做
人地唔愛我地，我地都要愛自己

係咪因為我圈子太細
先覺得佢咁重要
驚佢走咗搵唔返一個咁好
話就話有啲放低咗
但一得閒就會諗起佢
點先可以識多啲人？

識多左人
但都冇一個好似佢咁
自己會想日日搵
其實都仲會諗起佢

冇搵佢
但會忍唔住望佢last seen

同你一樣

online係因為要睇一個人既last seen
好想接近佢多d
好想見佢
有好多野想問佢
有好多野想同佢講

永遠都只係得我開話題 係咪可以收收皮

唔怕 我都係咁

我都係
每日係到諗佢做緊咩呢
好想約佢出街
成日發夢又見到佢
覺得自己就黎癲

利申：岩岩比佢藍tick左 又要進入傷心既循環

好快d放手喇

樓上咁多個都唔好再睇喇 要覆嘅自然會覆 見到佢online但仲係灰/藍tick咪仲sad

腦入面諗過好多次放手
但最後.......

我都仲係好掛住佢
去同佢去過嘅地方嗰時會諗起佢
未去過嘅地方想同佢一齊去
覺得無一個人比得上佢
但我唔可以再係咁
無錯 我哋係人 唔係狗

我明 我都成日勸d fd唔好咁傻 睇人幾時on
但係自己就每日都做緊呢樣野

好想斬左隻手佢 成日唔受控制咁入左去睇

想斬左對手同個腦
明明唔係對方邊個 但腦入面已經想像好多野
成日諗諗下打醒自己

唉

一樣呀 可唔可以唔好再諗 明明人地一d都唔care

每次都叫自己咪撚再睇
但次次都禁左入去睇..
屌

我熄左last seen好耐
都忍唔住開返睇下佢last seen
知道下佢仲存在

點解你地要咁傻啊 點解我自己又要咁傻啊

點先可以令佢care我

唔好再諗了

我每日不停開關開關開關

大家都

人地擺明係PLAYER啦
有女朋友仲玩你

我都係
因為佢而開開關關

我索性開住算
一冇野做就㩒入去睇住同佢個chat睇佢幾時on

唔好咁啦,唔覆咪唔覆,搵下其他人啦

佢無女朋友。。。

你同我一模一樣
試過刪左佢 又加返
唉

我都諗緊開番
我last seen時間唔係有人搵我
而係睇你last seen

始終都係我開topic

對一個唔愛你嘅人嚟講
你做咩都差唔多
佢唔會覺得感動

唔好開返last seen呀 見到佢online唔覆都唔死心？仲要係咁睇住佢瘋狂同其他人傾唔理你

大家回頭是岸呀

我覺得我開topic冇所謂呀
最緊覆佢俾心機覆

最理想係咁,但邊有咁理想,都係睇運

佢有返工而我係個學生
佢覆得慢但我明白要返工，應該係忙啦
佢好少主動問我野，多數我去問
佢成日都只係答我問既野，又唔開下話題
佢有次隔左整整一日先覆我，我攰啦，終於係我藍剔佢
佢都冇再講過一句野，佢藍剔左我既藍剔
佢隔左兩星期左右又揾返我，第一句竟然係問我做緊咩，好似我地之間從未發生過唔愉快，又可以家常閒話
我應佢我係到忘記緊你，佢問返我點解
我忍唔住對佢講不滿佢既冷淡，佢只係輕輕地回左句:咁我返工忙丫嘛
我聽完再冇覆過佢

大家有冇諗過呢度咁多人經歷咁似
可能對方係同一個人黎

不要再說了

我男朋友長期都係咁
非FF 真係確立左關係多年嘅男朋友，

唔覆嘅原因係。。。無。。。 唔鐘意覆WhatsApp, 做野忙又唔覆，SD 嘢比佢睇又無尼反應。 一係就SD個表情符號我猜啞咪

但係見面又OK 話佢無反應佢又笑笑口態度良好 +有時夜晚會打電話比我傾計，以前都好在乎佢幾時上線做咩又唔覆我，而家調教到我都唔理佢了，一個人嘅日子自由到感覺單身

送一日嘅對話你哋睇（完全無del過野係得咁多）

可能你地嘅一日快過我地完

點解咁都一齊到

佢比心機覆呀
不過佢每句後面都有emoji
唔知係佢習慣係咁定點

有人習慣文字,有人習慣電話,兩個人舒服咪得

有emoji冇咁dry嘛

其實真係睇運

唉 好辛苦 好想又主動wtsapp佢

真係要改變心態

做返自己最真實嘅一面就ok

佢唔傾咪搵第二個傾
係愛吖嘛
同埋主要佢係乖仔互相信任嘅
又態度很良好

唔係所有野都喺另一半身上求嘅

雖然我都想同佢傾多啲
點解我個男朋友咁架？

你講既好處係真，的確可以識到另一個世界另一個圈子既人
同埋可能因為識人好方便 所以識到pk既機會亦會增加左
我就覺得同實體識人分別非常之大喇 詳細唔一一細講 但講少少啦

用交友app一係就係睇樣，一係就漁翁撒網睇下邊個應機或者邊個岩傾 邊個可食用邊個算吧啦
可以用既尺係較有限
而認識既佢只係佢咁多面貌中既其中一小面
佢可以透過wtsapp技巧 心計 等等去shape一個佢心目中ideal既形象 同佢現實中同人相處既面貌可以係完全唔同 你亦唔會識到佢朋友而從他人口中得知佢係點既人

以識人既過程同細節方面黎講，現實中識既人，例如同事咁啦，會知道佢對其他同事或上司係點樣，對自己又點樣，有個對比，同埋認識較全面，亦唔會好突兀咁傾左兩傾就開始進入配對 speed dating環節查家宅背景果d 叫你send相之類

我唔會反對亦唔會鼓勵人主力用交友app去搵對象
我唔排除app都識到好對象既呢個可能性

同意

app本身只係個平台，問題只會出現係用家身上
所以用既時候要小心喇

星期六又嚟放低一句先
諗住唔搵點知對面仲日日send野過嚟 可以點

總之用咩方法都好,都要平常心同帶眼識人

好想搵佢
但上次搵佢又已讀我
好彩聽日星期日都要返工
唔駛點諗
但放工之後........

救命
我真點入左坑
全日諗住佢

加油 由左一段時間 日日個心情都係咁

岩岩忍唔住又搵佢 講幾句又被已讀不回 我唔再搵啦 好肉酸

入左一段時間

小心唔好踩太深 如果唔係會好似我咁
利申 三日冇訓

過左3星期再hi返佢
都係hea覆我
我諗我都係算數了

巴打 我同你一樣
明知會係咁 我都照去左搵佢

你真係傻 明明都忍左三個星期 仲踩番落黎

咁快已經忘記左上一個對象？

得閒冇野做 又冇人搵 咁就做左on9仔了
不過算啦我係垃圾

唔好咁睇自己啦 暫時未搵到人識欣賞你姐

見到自己忍左咁耐應該好有成功感
唔想前功盡廢架喎
巴打做咩咁睇唔開
利申 好似已經六星期冇搵 過左一個月就冇再數了

希望係咁

巴打有冇用d咩方法 三日已經好辛苦

我係絲 太不自量力

新鮮感,所以咩一生一世,唔會忘記你個d廢話聽完就算

頂住啊絲打

頂唔住 日日為佢傷春悲秋 冷靜落黎諗都唔知為咩

係....最近嚴重到番工都諗佢

忍手中

唉 我都諗唔明 明明有好多人可以搵 但係我心入面佢係特別嘅存在

好同意 可以搵其他朋友 但唯獨會等佢

仲會好想秒回佢 但明明人地都唔care

係 絲打 你持續左幾耐？

三個月 幻想有一日自己有可能
次次同自己講同佢做好朋友算 但自己太毒 成日誤會

sad

本身覺得佢approach先 但衰左自己毒 諗得太多
真係錯晒 人地可能當我地普通朋友

冇錯 真係見好就收 毒真係人地做咩都以為係signal

唉
無比人已讀不回，但係都好痛苦
本身係好好既同學同朋友，八月尾發生左啲事令我地close左好多同埋我對佢有好感，本身係不抱任何希望但之後發現佢對我都應該有啲好感，然後就曖昧相處左三個禮拜，覺得都有機會。直到有一晚佢同我講佢煩緊我同佢應該點，佢話好驚自己今次又好似以前咁三分鐘熱度（佢之前四個ex都係好快散），所以唔敢開始住。我話我諗你都無幾鍾意我啦，佢話唔係，話因為鍾意所以先想認真行呢條路。咁我係相信佢既，亦都覺得我地應該再相處下先，因為都係三個禮拜。
但係五日之後佢突然開始對我冷淡，無再主動搵我，本身我地同一個course既話佢會同我一齊返，連呢樣都無再提起，真係完全唔知發生咩事。
我身邊大部分朋友都叫我問佢發生咩事，但我自己覺得問唔問都唔會改變佢呢刻對我失去興趣既結果，所以就一路係佢面前扮無事好似無事發生咁，雖然都好累，有三個course都同佢一齊上，三日一齊食飯。不過有得見到佢都係開心既。
事到如今其實都接受左佢對我失去興趣呢個事實，雖然好多時候都會好想好想問我究竟做錯啲咩點解要咁對我，但係覺得既然佢無主動講姐係唔想講，咁我都無謂逼佢。
而家我好努力提升自己，比佢睇到既都係我最好既一面，希望有一日會再次吸引到佢。唔做好自己都唔會有人鍾意。
其實每日要點做心態要點擺我都好清楚，minimum contact，繼續對佢好，對所有人好，唔好諗回報住，因為提升左自己即使都係得唔到佢自己都無害。
我知道一定可以過去既，因為堅持落去得幾個結果，一係佢搵到下一個，一係我搵到（雖然唔想），一係我漸漸放低，所以我而家都無謂逼自己放棄，咪當呢個係一個動力俾我繼續向前行。
但係尤其是入夜都會有好多辛苦既時候，自從佢冷淡個日之後我每日都唔知係幾多號，剩係可以用到星期幾嚟數日子，每日都好想飲酒，只可以用讀書嚟轉移自己注意力。
係好辛苦呀，但鬼叫我鍾意左佢咩。
好長對唔住，我叫完春啦，各位巴絲共勉之。

岩啊岩啊 唉 好憎自己呢個狀態
但又ff可以同佢更進一步 唔捨得放棄
共勉之

由好似有signal變冇signal 先最傷

由秒回講無聊野變間唔中一日搵我一次
明明都唔主動搵你啦 好好玩咩

當初係你追佢定佢追你？
點一齊架

唔搵佢幾日 佢又會搵返我 好折磨呀 唔好再比機會我亂諗好唔好呀 但其實佢只係唔想冇左個fd

我之前冷靜完發現自己都唔係真係好鍾意佢

有時諗不如表左白了左件心事算
但又驚太魯莽
你同佢點識嫁？

上網識 點算 好毒呀

冇common fd 多唔多約出黎見？

網上識應該真係冇common fd
冇common fd係好定唔好

完全冇 見都未見過 毒到世界盡頭

有好有唔好 好在一約就一定係二人獨處

佢冇提出過見面？

冇 我提出過 但個活動佢話唔岩佢

知唔知佢中意食咩？食飯最易入手

你算係來得快 去得快
三分鐘熱度既男士

面皮薄 唔敢再約佢

傾下先,唔一定要急住見,覺得啱既自然會見

我果個係前同事 佢星期一話番黎拎番個水樽 都唔知真定假 好想見到佢

我之前都係咁諗 前排好似好曖昧咁 我先試下約佢 而家好驚聽到佢出pool既消息 不過我都會祝福佢

你地係進展到咩階段？

出過三次街 但feel唔到佢對我有d咩
人家可能只當我朋友
但好怪 我地大家都唔會係common fd到講我地會單獨出去

其實你有得現實見佢已經好好了
我係約唔到就無得見無得相處

咁上心唔係好事喎,見都未見就咁

唔知咁多位巴絲仲記唔記得我單case?
話說我上次諗住直接問佢得唔得閒
叫做最後努力試下主動下 佢話唔得或者唔應就算
咁最後佢係冇應到既 我咪唯有放棄囉

點知佢岩岩無啦啦wtsapp我問我呢排點
都唔知點答 唔知佢想點 心諗好好玩咩咁樣

其實我本身個人係咁 對我重視既朋友都太上心

咁出街做咩多？佢約你？

撚狗? 上次唔應你 突然又搵返你 當你係咩

人生太悶 想睇下佢有咩反應
結果得個吉

你仲要問點做呀

無視?

冇架 頭果幾日係辛苦d
之後諗深一層 人地都唔care我 點解我要諗佢做緊d咩
咁就慣左了

瘋狂同佢對話啦

由有signal變無signal真係好慘
好難抽身

再俾人藍tick唔好問點解 撚狗咋

仲諗點答
仲答乜春吖，人地都擺到明唔想同你出
可能佢真係覺得好好玩，搵下你又冇成本，撚狗睇你咩反應都好，何樂而不為
應該點做你自己知架

兩日冇揾佢，希望揾返佢唔好同我講已經拍緊拖

已經一個月冇搵

雖然有得見有時已經好滿足
但不斷咁見成個腦都係佢做咩都諗起佢

呢句真 你想放低佢 但周不時見到佢 真係唔知點好

所以唔諗放低了
修煉緊我鍾意佢但係唔求佢都鍾意我

好勁 放得低未？

之前喺樓主其他post留過言
講過自己嘅故事
依家改咗名當重新做人

最近有另一個舊同事介紹咗個女仔比我識
發覺原來對人哋無興趣
我真係唔想開話題，甚至覆都唔想覆

所以覺得之前嘅佢
突然hea回再藍剔我之後唔冇再搵過我
其實已經比哂signal我，而佢咁決絕都係一件好事
起碼唔係撚狗收兵

我有諗過搵返佢，不過等我有番啲成就
同埋完全放低佢之後先
佢真係個好女仔，連朋友都做唔到真係好可惜

呢啲post好正，大家都要努力
提提樓主爆post記得keep住開新post
繼續打救迷途小羔羊

好痛苦嘅一段路

未 依家係咁睇佢鐘意睇既野 聽佢鐘意既歌，成日諗緊如果佢突然諗起我嚟搵我，我同佢可以狂傾嗰啲野我會幾開心

分左手定未開始?

梗係未開始

未開始都咁掛住,如果我個個都係咁就好喇

訓唔到……諗到同佢做過嘅sweet野，佢會同返條女做，我就訓唔到
條女仲要係初戀 佢一定加倍愛護佢
個心實哂

佢有女... 咁你地咩關係

sp
佢岩岩識到條女發展緊

佢追我 太易追啦我
大學師兄，做左好幾年朋友先開始

明明早兩日先話唔開心到無左感覺
但而家又不停瘋狂睇住佢個線上時間
好想叫佢不如直接block左我
好辛苦

#metoo

有一刻見唔到個時間
以為佢真係block左自己
點知下一秒見返......
而家連教都訓唔到

Same here

佢有約過 我又約過 去食下野 9行下咁

唔好應佢啦啦

冇身體接觸？ 行得埋d咁

仲未訓？9am就黎到啦

貢似我既

我本身毒嘛 諗起好多位我可以掂佢

唔係咁癲下話

出返嚟啦 一係你熄埋自己last seen
唔好畀自己有機會check

我自從unpin咗之後 佢唔搵我的話
個message 唔喺wts最頂心情好好多

唔好咁痴線啦,無人知架

唔洗訓
最慘我同佢唔是用wts
唉 唔敢再睇

好辛苦

唉好丟臉
忍左3個星期，琴晚又忍唔住
仲要想懶係casual 咁即興約人出嚟飲嘢
然後俾人三個鐘後先覆拒絕
好丟臉好丟臉呀
今次真係以後唔搵喇

明明叫我約佢食飯
但又唔出
都唔知係咪玩 9 我既

你睇你

Metoo
特別係一路以黎都長傾秒回
突然某日開始對你勁冷淡又隔勁耐先覆一兩個字

依家見到佢長on真係會好唔開心
好想知佢同邊個傾得咁興起

I am zero i am nothing

去食個tea好過

我諗緊一陣食唔食個tea好 去邊食好呢

元氣tea

exact7ly
人要變真係一秒都唔使,仲要變到你好似完全唔識佢咁

試過俾人藍剔左四個月都繼續搵佢
宜家諗番起都覺得自己點解咁on9不停諗話題ff 諗住同佢傾到計
最後仲要俾朋友話佢藍剔其實都有諗過點覆嫁
同埋無錯之類既說話
其實你話想做個朋友但一句又唔講咁算點姐

同佢講清楚了 過左今日應該真係唔會再搵佢

其實一個正常人都可能同時應付緊n個人, 更何況係女神級
如果咁諗應該會舒服d...

入黎提提自己唔好覆

呢個post真係警剔世人

LM
糾纏咗3年(我自己單方面 )
係時候放棄

千其唔好搵佢！記住！

冇比女仔瘋狂主動過

傻 同一個相處開心舒服既人一齊 好過一個唔理你 得你主動既人
垃圾 醒未

其實大家現實係咪都好似我咁好少見？約極都約唔到，雖然溫度或者未去到佢覺得會見我
但前日撞到佢，佢又係表現到好鍾意我咁唉，覆d唔覆d咁，現實又對我咁曖昧
又要提自己佢唔係我女朋友，只係朋友。想放個心落去又唔得，好煩
想搵佢又覺得唔係d咩緊要野，佢唔會覆 但間唔中又會掛住佢

佢咁樣係咪即係講到明對你無意思？
回頭是岸

多謝樓主 繼續唔覆佢

真係唔知，睇定d先。而家係1516 遲d睇下點再報告

同是天涯倫落人

咁我真係恭喜你

掉返轉 social media 覆得多 單獨時間都有計傾 但係佢啲fd 一係到就好似唔識你咁

已經分唔到係 朋友一種溝通方式定 真係友盡
會唔會有女仔係鍾意男仔主動開話題

好正啊絲打
佢依家ig唔比我follow
所以可以唔洗睇佢d post同邊個出街

Exact7ly

之前仲話約好出嚟食嘢掃街

估唔到呢日咁快來臨
我做錯咗啲咩 好心你就一開始唔好理我啦 屌你老母

所有話約好但無確實日期嘅都唔好認真

You get the point

係收手既好時機

佢做得咁絕仲好

咁你就咪撚睇我ig story啦

你post一大班人相上ig又有埋我 你咁憎我 就cut走我啦屌你

係就快撚啲block鳩我啦 一了百了
宜家都唔知你諗緊咩 又要理我 又要hea應

Sad but true

Hi

真係？ 我地講過野？

呀！呀！
我屌你老母 好撚好玩?

呢度都比好多同樣經歷既人係度抒發

你地見過幾多次？

我朋友話，個男仔唔識同人溝通，係話題終結者，我仲搵晤搵佢好？岩岩識，朋友介紹，傾左幾日，突然blue tick

第一眼睇到就覺得好好玩好抵死
但慢慢慢慢就會有共鳴，就會覺得心up
其實邊個都試過開口去求人，所以我地都無資格去笑佢

已經試過無數次，注定永遠做毒撚

精闢
其實真係取決於你鍾唔鍾意嗰個人

如果你認為佢永遠無可能會對你有相同好感
咁你既做法其實都可取 減低傷害

成功斷左一日對話

成功挨左一個星期 又打回原形

成功入friend zone 唔使再胡思亂想

我覺得自己連wtsapp 人要點都唔識

問佢食咗飯未
其實我都唔識 之前返工見到佢，基本上好dead air，諗極都諗唔到點打開話題。但佢食完飯返黎後好似變咗第二個人咁，突然間勁好傾，講下佢早排煩緊咩咁，好似之前咁咁好傾。

但wts返唔到之前個個狀態

其實唔使在意點傾，有來有往已經夠，好似我呢d話題終結者先要去學

不過始終想day off都keep住同佢傾 同埋係wts傾有第二個feel。或者我未去到係佢忙個陣都要覆機呢個地步

人地忙你就放過人啦

攤牌算啦 一五一十講清楚
咁唔想我搵你 你咪出聲囉
何必哂我時間 令我為咗care你 做乜都無哂心機

講真吖 已讀不回三鑊好應該退場

我hea回佢幾次已經退場 睇到以前嘅自己

我好驚佢唔肯退場

點解要咁
佢仲搵你
即係佢都care你
而你都care佢

有時候真係好想佢
自己真係好犯賤

遲早會退

咁今次果個有冇講清楚嫁

又未去到見面都冇野講嘅地步
宜家有個女同學就係咁，雖然我對佢冇feel，但我都算知一個女仔唔想同你傾計係咩feel，佢會有咩表示

佢話忙到聖誕喎

其實我又何嘗唔係

直接 second kill咗佢算啦
男人好蠢 唔會gag到㗎

緩緩飄落的楓葉像思念 ~

我點燃燭火溫暖歲末的秋天 ~

我意思係等人收左工/得閒先搵，忙覆唔到你又亂諗，何苦呢

又要見到佢了
都唔知係開心定折磨

block柒佢算啦 講咁多次佢都唔明
你一日唔block佢
佢一日都覺得仲有機會 尚有一線生機

唯有係咁 唔得閒個陣唯有靠返工吹水

睇黎樓主好受男仔歡迎，一個接著一個咁搵你

呢個星期已經無再講野
晚晚都好傷心、好想搵佢
我可以點做

將佢係你嘅世界消失
當無識過佢 係你生命無出現過

我已經刪晒同佢既對話，但佢係我個腦冇消失過

一開始係佢不停主動揾我，
後來我對你有感覺又藍剔我，過一排又若無其事咁揾返我

由相識到依家不斷loop左2年了

早排明明我己經放低，己經忍手好冷淡咁對佢
但佢又不停揾我 即使我無應佢都會好自然咁繼續揾我

當我又再沈迷時 依家又藍剔我

以為係 想我嬲？

我好似記得
我以為你講緊你鍾意嗰個
以為你想放棄 佢又狂搵你

就是開不了口讓她知道 ~

就是那麼簡單幾句我辦不到 ~

最好就刪左佢一了百了
但要忍手唔好加返

樓主都多人溝 咁鬼密

依個世界係咁犯賤

幾個
果位好慘仲未死到心

算啦 你都冇意傾有鬼用
正如比人已讀不回 真係自己賤

唉屌，頭先撞到佢，佢笑晒口同我揮手我微笑行過算
屌佢老版，msg又唔覆而家心都淡9晒先懶係野咁
個心諗住佢竟然就撞到 好撚頹地諗住，唔係好開心掛住

實在冇乜野好傾

有common friends
驚俾人問點解

有common fds 就唔做
樓豬等畀人問到2046

唔知係咪因為佢對自己太冷淡。頭先見到佢已經冇左鍾意佢果種衝動
睇黎對自己洗腦成功（自己唔係咁鍾意佢）

冇興趣既人的確咩都唔想傾

自己有興趣既就對方唔想傾
自己無興趣既就對方日日搵
sad but fucking true

夠哂犯賤 成世都唔洗拍拖

明明早該放手 但有眼看不到 ~

明明慘過沒有 仍留住 未接受 ~

工作呢幾個星期將會好忙
唔洗諗住佢

用工作麻醉自己 識玩

如果忙到水都唔得閒飲 我都諗住佢的話 我真係病入膏肓

完了吧 如無意外

傾左成6日幾月 仲出左街好多次 好多身體接觸 日日都whtaspp互flirt 以為得米 都可以特然間變得勁冷淡 之後仲要失踪埋
唔關心左幾日.....

無死因 話走就走
前前後後判若兩人
都唔知自己做錯咗啲咩
我都係人 有感覺㗎

已經唔止一次.....
心已傷透
女player正仆街

6個月
咁我2個月都好小事

我3年我 真係cheap

有咩原因令你3年都守係佢身邊但又唔係男女朋友呢？

中間斷過
但我又好掛住佢
之後傾返計
有佢嘅場合就一定係搵佢
一大班人入面我一定係留意佢

主要係我太鍾意佢

但佢唔接受你？算係暗戀定知你鍾意佢？

慘過做兵 兵都有名份
突然係你世界消失 無再覆你 理你
之前回憶秒速粉碎

好快d走喇 唔好浪費青春 珍惜自己

好想放低佢
明知佢唔會鍾意我
想唔諗佢 但又會見到面
真係好痛苦

有好多時候 d人玩app
都可能係為左let go
為左忘記前一個

玩玩下 feel到人地認真啦
或者有一日突然間realize
其實自己未ready
就all of the sudden 人間蒸發

對方其實都係一個人
有feelings 有番少少責任心都好
玩app姐 唔想繼續落下 講一聲 say sorry
好黎好去

推到更多人明

你所講既人就係搵人zip時間,zip自己既感情空虛,好返喇就唔要人,呢d人真係好難分到出黎

玩app既人其實自己點解玩？咪又係因為感情空虛
感情空虛既人遇上感情空虛既人
其實大家開頭都只不過係互zip時間 但有一方上左心 咪想對方都上心
然而世事沒這麼容易

係呀 當初都係play下
只不過 突然間唔應
真係好難受
連講都唔肯扮野講句

推

網友真係最冇安全感既人

我試過,我真係試過,即刻放棄左,都無心傾架啦對方

唔上心就得

呢種
可能約到出嚟都冇意思

用左個心去同佢講野
咪最後傷心
傾左兩個幾月啦

玩得多你就會慣 之後就唔想交個心出黎

push

咪以為玩app 真係感情空虛咁單純啦
有個男仔朋友玩app 屌咗廿條女以上
仲比埋d 女嘅相同食評我睇
佢講野又係flirt 晒咁 早晨早抖
仲話其實好多女又易食又順眼
不過想呃上床梗係傾一輪唔會一黎直接撩
你又真係以為人地有投入感情

玩黎無意義啦 我唔玩啦
Del 哂佢所有野
Del 埋個app

玩下玩下就會拎黎攝人時間過下日晨

好難有網友令我投入
但偶爾會中招
如果唔投入我就傾唔到落去
會變左係我唔理人 唔搵話題
傾兩星期就完
Btw其實好多網友都唔會投入
好多係一齊都唔搵話題講

輸咗真心 條女一定會cap比其他人 笑到你面都黃

句嘢打得太多 明知佢實話唔得閒 但又唔心息想約
: sat go bike?
: 22go out?
求其打兩句就算 如果佢真心想出 佢打: ok已經得米
問長問短哂自己時間
唔好為咗佢 暗示自己個日好似留咗比佢 令自己好柒咁

我玩唔起:(
我知佢不嬲都唔係好genuine
只不過 唉

講到尾都係關個樣事

我做唔到
我本身都唔需要成日同唔同人傾
要我同一個冇feel既網友吹水
我不如係呢度吹 或者同自己朋友吹

玩唔起一係唔好玩 一係遇多幾次就識玩

唔關樣
睇傾偈個feel
老實說 交友app match得
樣實pass左先

其實我本想都難同人溝通
傾唔落去 咪算囉 大家feel到
只不過 呢個交到心
你就唔想放手
可惜呀
佢都走得無聲無色
Bye 都唔撚想同你講
當初d承諾 都係玩 wuwuwu
我都只係一個on9仔

feel真係好重要

我都係呀:(

我咁睇啦 同每一個陌生人傾計未必要做到朋友/情人
有時聽到D唔同圈子/背景既故意都係一種樂趣 eg:蒲友/毒撚/social撚既日常

dry到仆街 屌

係啊我明
偶爾真係有一兩個人會令你好想傾落去
同埋 有時係要兩個人配合
你覺得同佢傾ok 咁都要人地都咁覺得
好多時同d人吹水 都覺得延伸唔到話題

多口問句係咪tinder

不是 tinder ah

呃西屌咁撚仆街
點解仲可以咁理直氣壯/好似好威咁

其實屌西都唔駛一定要呃人呀
明買明賣唔得既咩 係要hurt人

啲女都係啦 唔比人做大將軍
咪比希望人啦

你揀人 人揀你 揀得有咁上下條件既人 佢自己有條件揀個更好既人

可能係甘
佢好鐘意聽我講故仔
但係我唔想成日講

咁樣講 如果冇feel 又唔係朋友
我唔會想share自己既比佢聽
反而我鍾意係度吹水

你玩得交友app都係唔想活係依家個comfort zone姐
識個新人咪當聽下新故事

其實好on9架
佢係鐘意聽你講野
佢又唔會點同你講野
得閒就tum下你
女人 就係想有人聽你講野
想有人tum下
唉 所以我明知佢不是真心
我都成日想同佢講野

我覺得網上識人本身就好難投入
我諗我識100個可能先有一個可以令我上心
人地都一樣
所以兩個網友同時對對方上心既機率好低

冇咁多人肯share自己野
我又唔share
結果就變左大家都冇野講

好認同你個觀點

老實講 玩得交友app大多都係你唔會上心既人先會玩 有質素既都出左pool啦 劣永遠多個優

我就係share左自己最內心嘅一個經歷
完左
你玩完左啦

唔係唔肯share 只係唔想share比你聽姐 網友冇左新鮮感就係咁架啦

呢樣就係識人最難既地方,總有人覺得對方要主動搵自己

哈哈
其實有時有d野 你控制唔到架
你上過心一次 你就明
你唔上心 咪當玩囉
我當初都玩得好開心
玩到最後 我話唔想傾啦
佢問我係咪佢講野呀
我話係我心理障礙
佢叫我講俾佢聽
個一刻 就gg了
佢就變左你所講嘅
一個聽故仔嘅人
我就變成一個講故佬
用左個心去講

都唔係wo
識有好多中上 成日會比人以為係多人追果d女
都出唔到pool

我冇遇過就唔會入黎依個post啦

唔好玩人feeling 呀
最終有一日
都係自己食番架

我覺得我一開始投入唔到
會唔想share野
到對方share少少自己野
可能我覺得對方幾岩傾
就會開始上心
但我會話好多時對方都唔會share自己
更多既係我覺得唔岩傾

明顯比人玩開
睇路啦

:( 佢臨走個時
佢仲好似好care 甘 叫我要早d訓覺
過左兩日 就人間蒸發la
我成日都覺得佢扮care

同路人

禮貌黎姐

唉 早幾日同佢勁多野傾 傾到半夜 點知呢幾日唔同哂 已讀 + 問幾句答一句 唉 好頹

我份人好直接
唔岩既我一定唔會主動搵野講
唔會關心
對方搵我也好
我傾一星期就會斷
岩岩識 覺得ok 但對方又唔主動搵我
我都會算

有禮貌 就唔會人間蒸發啦
扮埋落去啦

你估人真係有咁多時間咩

我個人都好直
我feel到佢其實唔care
有兩次 佢問完 你今日點呀 就消失左
我就知呢個人 不是真心的
我diu左佢一獲
我好直接甘講 其實你唔想關心就唔扮啦
你可以唔駛關心 我唔係好介意
假嘅 要黎做咩

唔識點同你講
不過算啦

所有野都係假
應承過我d野 都係假架

男女都會咁樣變面
幾年前都遇過 自己又咁傻仔會信

我知呀
所以 連ig都dump走佢
接受唔到 佢唔撚應
又要like post 同睇story

求屌醒
我係交友apps識左個女仔，跟住用wtsapp傾左一個月左右。
知佢想睇毒魔，諗住請佢睇。咁啱佢要去旅行，問佢等佢去完旅行返香港先再睇，佢都答話好呀。佢返到黎忙左成個星期唔得閑，再問下個星期得唔得閑又唔應我。
我仲扮無野開第二個話題
唔通我同佢真係無緣份
我唔想未見過就收左皮，好可惜。

利申：純情A09

[member] 個排仲要係我生日 dklm

用你個名答你

傾計氣氛有冇變?有就9成bye9bye

事實 :

咁啱個排佢男朋友唔得閒理佢 空虛
用交友app填補心靈寂寞
搵咗你件傻仔 你又肯落搭 當你樹窿咁上下
男朋友搵返佢 唔再需要你 ok bye get out

結局: you can fuckoff

sad but ture

暫時無變

曾經秒回左半年 出過街
飲大左之後話中意我 差啲一齊左
最後都係話無feel要fdzone 跟住就遲覆hea覆
最後下定決心藍剔佢 無幾耐就識到現任然後一齊
一開頭唔理佢可能好辛苦
但係過多一排搣甩鋪心癮
你會發覺自己之前好煩好cheap好on9
睇返chat history都覺得柒
人地其實擺明唔想理你或者有第二個target

咁你咪唔好chur,保持住個氣氛先,同時調整下自己心態,唔好咁上心,當普通朋友咁傾計咪得

佢男定女先 男同女好大分別

聽完你咁講

佢係男既話應該係搵緊目標 但又釣住你
做後路

女既話就娘娘黎

男黎 不過放低左一段日子
只想話佢真係好賤

網上識既野唔好太認真
未見過唔好動春心住

岩呀 見過都要控制自己唔好太投入
隨時有日可能消失左
Btw嗰陣未見過 佢又肯同我傾
我以為傾耐左會有機會見一面

睇人姐 加油啊 好快搵到你認為岩既人

自膠 勒

係交友app識左個女仔一個月
第一次約出黎 佢都已經遲到半個鐘
fine .. 見到面啦 建議一齊去食某間餐廳後收到電話話屋企有急事要返去 話下次食飯佢請返我補償
之後佢主動問我交換電話號碼（之前我地用app傾）
送佢搭車前 佢仲主動輕輕攬左下 當goodbye hug 咁

過幾日 我諗住問返佢 件急事處理成點 ok嘛
佢冇回應 我主動打電話諗住問清楚 佢cut 我線
Whatsapp 我話返緊工 之後全部聯絡block 哂我

真係諗唔明衰左咩 你話我柒見完想走 ok既 但交友app 都有哂大把真相 男仔都99% 似架啦 你又match我 同我傾咁耐？

如果係咁討厭 都唔想同條柒頭有身體接觸啦 憑佢主動輕輕攬個下計
所以真係唔知佢係咩心態 事後諗返件急事都應該係假
sorry for 1999

應該係識到第二個或者比男朋友發現

我因為佢唔應我覺得心淡而del咗whatsapp一個禮拜
我依家好想知佢有無覆我
我又發夢見到佢啦
佢上次輕輕將佢隻手放落我隻手上面個畫面幾兩日loop咗好多次

忘記佢好過啦 將佢所有嘢封存/mute 好過啦
現實你down返wts時佢都係無搵過你

佢根本唔知你為佢刪咗wts 佢都可能遺忘咗你

我尋晚都發夢見到佢 夢境係美好

你啱呀巴打。太上心真係hurt

做乜咁多人琴晚都發夢夢到個對象
琴晚夢到同佢傾返計 上堂仲問我借筆

del whatsapp

自殺式表白後, 佢話俾時間佢諗下
過幾日撞到佢, 隔離多左件
問起原來只係一齊左三日, 即係自殺式之後個日
功成身退

尷尬成世 一世烙印

已經幻想到 你表白個刻 條女秒cap圖係佢條仔睇

: bb呀 呢條友同我表白 好煩呀！

其實都唔算表白, 似同佢攤牌多
講不如做返普通朋友
只係估唔到個timing咁尷尬
可能我堅持多陣, 結果會唔同

係呀 單戀就係咁 自己一個上心 自己小鹿亂撞 自己鍾意 自己亂諗、煩惱 自己唔開心 自己失戀
到底要loop多幾多次先可以搵到人一齊行到最尾
點解當初要同佢say hi 唔say咪無事 又唔係唔知自己易鍾意人

夢境真係好美好 但醒咗嗰刻嘅落差感⋯⋯

真係好尷尬
如果我係你我再見到佢我即刻調頭走

老老實實唔好對交友app識嘅人有咁大期望啦

同意

第一下係好老尷既
但之後再見到一定唔會避 我對得住人對得住自己 要老尷未輪到我

循環一首歌曲聽到要落淚 ~

一樽酒精乾了半入睡 ~

對所有野都係

完 放棄

算 做人太攰 由得佢

啱先睇化哂 你鍾意點就點

個女仔對自己忽冷忽熱，間中會主動搵我，又會deep talk，但感覺得出佢仲未放低前度move on

自己又悶又毒又廢其實都唔太期望啲咩
只係每次好難得地遇上啱傾又有差不多嘅興趣又溫柔嘅人最後都係無疾而終 好撚灰
個個都有人溝 除咗痴線佬都無人溝我 係咪因為同類相吸？
自己圈子又細 都唔太期望會再識到人

現實識都唔好期望會發展到

搞咩 唔係話佢肯出咩

咁不如強化自己，唔好咁易比其他野影響到

佢d火比你冧熄晒啦，佢要做既野都做晒，佢都無反應，佢咪自動收皮

今日返學 見到佢同佢講早晨
之後佢好似無乜反應
然後成日都無同佢講過任何一句野
然後我性格係 如果對方唔想理自己
我就會有咁快得咁快係佢面前消失
eg 轉堂狗衝走人 放學就保特上身
雖然我知咁樣好唔似男人 但無計

後來我應該知道點解會對我咁冷淡
講返背景先
因為我地班基本上有3堆
(都唔明分乜9 )
咁我同個同學屬於不問世事既派
即係我地剩係做功課讀書 群內得4 5條友
今日另一堆幾個同學黎問我係咪追緊個女仔
我就緊係答唔係 其實我內心好想答係
我覺得係因為差唔多傳到成班都知
搞到佢要同我保持距離
但我又唔捨得咁樣就放棄
追唔到做朋友都好
我諗緊好唔好過多幾日搵個岩既時機
wts佢問係咪因為咁先對我咁冷淡
基本上唔會埋個2埋同埋少接觸為妙

想我嬲？

買咗少少酒 準備飲哂佢 比自己休息下

聽日放假

你啲同學都幾唔識做下 唔好多管閒事啦

咁就冇機會熟lu

咁我應唔應該直線抽擊 單刀直入
問佢因為咩事對我咁
佢冷淡幾日我頹足咁多日

諗起呢首歌

我就癲 痴線架
我怕我就嚟同想我嬲有得揮

你個名

大家都心知肚明 心裏都有答案
無謂再糾纏
你即使打完千字文 佢都唔會為你感動
挖爛曬面 到最後連自己下台階都無

係適當時就放手 就自動退場

喊苦喊忽都冇用 現實係殘酷 由得個對話沉低吧啦

人地唔想齋傾
約又唔出黎 咁咪算
反正繼續傾唔見都唔會有咩發展
同埋social media傾到幾熟都好
現實見都有可能dead air尷尬
因為現實同social media係兩回事

唔好問
問完人地都未必會講真話

其實我都唔肯定係咪呢個原因
你講既我都知 係我唔肯面對姐
仲有兩年朝見口晚見面 唔想搞到咁

其實都係睇雙方有冇心開話題姐

喊完就算
你打完大篇嘢send比佢講自己感受
佢已讀不回仲尷尬

有日攞返出嚟睇
你會覺得自己好傻好蠢
為咗個咁嘅女仔 學人講感情
佢cap圖比其他男仔一齊恥笑你

兩年情一下子就可以冷淡變完結
佢有幾重視你 你自己都應該知

問題係一方主動約 另一方拒絕
我點知你係借口定點
可能繼續傾都唔會見
如果我想發展都會斷 浪費時間

漫熱唔係罪既 只係上面條友覆得差
同埋唔岩依個年代

我覺得三個月係deadline
傾左三個月都唔見可以88

試過約個網友
佢次次都冇拒絕我
傾左9個月先斷 冇見過一面
以後唔會咁傻仔

咁傾多過半年先見都冇問題既 前題係大家都冇興趣
過得3個月都fd zone左

但上面嗰位好似係同對方現實識
等半年先再見都ok?
如果我你個女仔 都會覺得對方對我冇興趣

唔識傾計
變左比個個都已讀不回

其實現實好傾得 wtsapp 隔好耐覆係點呢

咁我真係幾廢 依家做緊廢青，生存嘅意義係飛日本睇演唱會 平時係屋企唔係訓教就係睇動漫
仲好記得同上一個分手嘅嗰日，我同咗佢去信和買雜誌，然後我番到屋企就收到佢msg話：我諗我哋真係唔啱（類似）

諗深一層，個男仔無覆我係個好明智嘅選擇

一切以現實為準 其他咩都假

想同佢溝通下我地既問題都已讀我
唔想再比人當狗咁撚
我想做返個人

點樣現實作準？
message係唔覆，大約搵佢兩三次先覆一次，咁樣仲唔係唔care我！？心都淡9埋
現實係好好呀，我面對佢個自信心都降低左幾個碼，都唔知應該咩態度面對佢
真係唔識玩

倒轉都係一樣
message好多話題 約完出嚟
見佢個樣十萬個唔願意咁
過幾日覆都廢時覆你
再約多次已經變咗另一個人
其實一樣咁恐怖

至少面對面個刻感覺係唔係ture起碼感受到

我

出黎一dead air就好老尷
所以男人把口要叻

一個女仔如果對你有興趣
實諗到野講
最緊要唔好做topic killer

唔係架 有時出黎傾左幾個鐘之黎就已經唔識搵話題

試過約左個女仔，出黎4粒鐘，講左二十句都唔夠，怕醜癌發作

ODD到咁
定係你果時係睇戲

唔會網上識人
圈子無就算

咁第一次做咩最好

睇下熟成點 我試過食晏就之後周圍行下坐下cafe

真係唔好亂入group
根本無意思

你點對人，人點對你啫

通常太多人既grp我都唔會點講野
好快我會自己quit
mute左都好憎個grp係頂

大學個陣有d grp唔quit得
但我畢左業都quit哂
如果網友grp 10個8個熟熟地都會出聲

係 冇錯 講得好啱
宜家先知衰 但已經太遲 我補救唔到

下個啦 冇架喇

犧牲左呢一個

建議你隔多陣再搵其他野講
唔好隔太耐
如果對你有興趣
見你搵完又搵 會心軟覆你
我會係咁

其實後悔咪試多幾次
唔覆一兩次就放棄
咁易放棄
有冇諗過人地等你覆
一次又一次搵你幾攰 幾玻璃心

兩個鐘內都可接受
真係忙 有時三四個鐘覆都ok
秒覆又太誇張

邊個已讀不回你，你就已讀不回番佢囉😏😏😏

可以呀

走去hi 佢
: hi
佢 : ?

之後就可以已讀不回佢😎 自制不回

無謂啦

一直曖昧緊 等我以為就嚟得米嘅時候
佢突然有幾日勁冷淡
之後同我講話咩唔啱Channel 性格不合嗰啲
就即刻斷晒聯絡
但明知大家之後仲要成日見到
都要做到咁尷尬
究竟女人真係會變得咁快咩

個post突然間推得咁快嘅 追到追唔切

我同佢ig識，whatsapp好好傾，出到嚟因為嗰陣係第一次溝女所有好怕醜 依家好後悔，佢完完全全係我type

真係好無力
人地無啦啦唔理你
咩都做唔到

我覺得 可能係對方遇到個更岩傾嘅人

唔需要深究原因
就算佢未遇到更岩傾既人都唔一定要理你
對方遇到更岩傾既人都唔一定會唔理你

千字文係度打就好了
唔好send俾佢

唔只感情
活在世上好多野都係：
喊苦喊忽都冇用 現實係殘酷

接受現實 諗下點解based on reality再繼續努力上路

嗰陣傾左半年先約出嚟，係佢話想同我一齊喎 但我話未見過大家，所以約出嚟。初頭佢仲好主動，後尾我冇咩講野，佢之後仲block哂我所有contact ，我就係因為怕醜先衰左

嘩

佢自己都話我冇做錯嘢
而我又真係冇做錯過
之後佢自己就話覺得唔適合
然後直接當口當面講清楚
block晒我啲 唔理我
想唔想見就唔知喇
不過平時一大班人食飯
佢又唔會唔去又唔會避忌
真係癲

之前就係我覺得一廂情願
之後過咗一排同佢攤牌
佢自己又話已經ready好
但唔知我係咪拖得太耐
成個月都冇同佢講過話會一齊
之後佢又話冇咗feel又唔想拍拖咁
跟著就朋友都冇得做

保持平常心 每日都提自己

一路傾偈
一路會好驚佢有日消失
覆得快也好 慢也好
都有可能隨時消失

又夢到佢搵我

希望你唔介意我講直啲
你著迷到有少少痴線

我都知

咁既心態一定死

藍剔我成個禮拜 又揾返我
仲問幾時見好耐無見

我道行都低估你了 我以為撐得起
一句為什麼不找找你 我練到 再倔強 再絕也 也永沒法比

我之前都連續兩晚夢到佢同我一齊左

明明慘過沒有 仍留住未接受 ~

無人搵咪你zip下時間

我冇人搵都唔會搵冇興趣既人zip時間

你啫
好多人都會，男女都係

俾人撚到

要點樣慢慢發展一段關係
有無人可以教下我

其實我覺得真係好取決於初相識
第一眼有冇感覺就決定左兩個人既命運
就算有感覺，又要睇兩個人既感覺係咪對等
其中一方唔夠鍾意既話，另一方點努力都冇用
到底幾時先會遇到一個同自己感覺對等既人

第一眼既感覺姐係講緊樣 冇咁好下樣都好難有咩感覺 當然人人既下限都唔同

唔合眼緣又點會有興趣了解埋佢嘅性格同內在...

第一眼真係決定哂？

第一印象,你自己諗下第一眼都唔啱,仲會唔會有心機了解落去

決定放棄，做返朋友算
雖然feel到佢當我係朋友，但都好重攝時間嘅成份
明知人鍾意佢，仲要同我講對邊個有feel
上一次係咁令我咁辛苦
唔想再有下一次
以後用朋友方式相處啦

我都成日發夢見到佢同我表白

今日見到佢覺得好開心
又跌番入深淵 但真係見到佢心情都好番晒

咁我男友友可以去死一死

其實好多人都希望夢可以成真
但好多時都真係自己日諗夜諗 諗自己同佢仲有機會
先會發呢類型既夢
我都試過 但我frd成日都話夢境同現實係相反

男友唔同講法

頭先又忍唔到手啦

其實交友APPS真係識垃圾，好個D一早搵人MARK左上哂岸，剩番個D咪古怪，現實睇外在條件

我連純粹想搵人吹水既心態黎玩都比人已讀，巴絲們想靠咁樣出pool 真係難撚過中六合彩

冇錯
見到佢真係會令我心情好好
我本身係個西面男
次次約佢出嚟我每一秒都係笑住

我都有試過

醒返個落差咁真係

見面個陣有傾有笑，whatsapp成日唔覆
連攤牌個陣都要藍剔我
之後見到你嘅時候你叫我仲點繼續扮無野

好想見佢啊

攤牌啫係表白?佢唔知點反應咪藍剔
做乜要咁傻呢,真係啱既根本唔使做d咩表白既表面野,好自然就一齊左

我間接講左我對佢有感覺
自己衰on9，不到黃河心不息

我明 見到佢真係由心笑出黎

係 腦入面既都係假的

屌 又要圍爐

唉 我都係啊
好想永遠都唔洗面對現實
自己一個個陣特別辛苦
返工一無野做又會係咁諗諗諗

好想永遠訓 唔洗醒 唔洗諗野

佢block埋我再搵佢都係自取其辱

我直情覺得世界好灰

佢block左你 你搵佢佢都唔知架

有咩所謂
好過你有遺憾 盡哂力放棄先會真係放棄到

琴晚仲俾咗首歌我聽 寧願當初不相見
佢到地諗緊咩

你岩 block同埋斷晒所有野先至可以解脫到
我正正就係比人藍剔 而佢又咩都唔block咩都唔del
有人話 唔覆唔係一個答案 而係佢迴避問題而令你一直沉輪落去

你夠唔夠膽問佢 比首歌你聽係咪有咩意思

你地唔好無限放大件事好嘛

同你一樣 佢不讀不回我，點解唔可以狠心d抗拒令我死心
每日為佢喊 唔知為左咩

喺佢角度諗
你只係一個普通識嘅人
你搵唔搵佢對佢黎講根本不痛不癢
佢最多係對你冇feel啫，又唔憎你
做咩要佢做主動block你先
你都唔會無啦啦block個好唔熟嘅fd啦

終於hea覆完佢
佢藍tick左我了

因為咁樣自己個心會舒服d，係對方拒絕自己，唔關自己事

[心情低落的日子]

男朋友又係咁，朋友又係咁，有時我覺得係自己嘅問題，自己嘅意見唔重要唔值得專重，無人會treasure

點先可以走出呢個困境

同你都有啲似

所謂既困都係自己搞出黎，辦法一早有，但你肯聽肯做先得架，一味怪對方唔了結自己，點解唔諗下自己離開，比返少少尊嚴自己啦，日本仔都識寧死不屈，你地仲要求人殺左自己
你地唔好咁自私，將所有野推比人，不釦大家好黎好去，放下自在呀

難啊

岩呀 同你情況一樣... 人地出左pool冇同我講
突然之間就已讀不回我 令我仲擔心佢係咪有事 唔開心
點知今日就知道哂真相 佢一早講明 我咪唔洗衝出黎柒囉

做人夠難啦，你咪又做左十幾廿年人，一切都係藉口，為條女搞到不似人形，唔會有係話你長情，只會話你on9，其他女見到都唔會埋你身啦，為下你自己啦，有必要搞到咁？

同佢做過咁多野，以為自己好特別
放假會一齊去玩
今日同朋友傾完先覺得
其實對方wfc
連朋友都唔係

其實好多糾結緊既野都係自己單方面既煩惱
人地冇責任架喎
佢又冇揸住支槍逼你地鍾意佢
點可能因為自己單方面既感覺逼人地幫你死心
我知係好難，但難都要試下
努力左個幾月，放低左好多，佢再搵我都冇理佢

點解我咁痛苦你又唔痛苦，我要你一齊痛苦

魚蛋論
你藍剔我，都要藍剔埋所有人

好痛苦 佢on左唔應 等左我成日佢終於覆
收到msg果刻又開心又傷心 面對住比佢牽動住情緒的自己
忍唔住打左自己兩巴

唔好再等啦 如果你係重要既一早就會覆左先 唔會想你唔開心

無錯 我唔要再幫佢搵籍口啦 我需要冷靜下 對自己好d

我就是失敗的例子 膽粗粗表白衰左 回想返過往我地既聊天內容 其實都係自己諗多左

例如有邊d位覺得自己諗多左？

佢會交代佢去左邊、做緊咩 但其實只係朋友之間既交流
打幾個心心 share下情歌 就以為佢對我有意思
同佢講掛住佢 佢通常當睇唔到 開其他話題 我就當人怕羞唔回應

扮傻黎講佢都幾勁

係ff太多

咁我都係時候醒下

我講緊佢個對手

岩呀

你情況係點 冷靜返就會頭腦清醒好多 講真鍾意你就一早一齊左啦
同埋你鍾意人都唔想對方唔開心 唔想對方等待

繼續send冇問題 但你要做到冇期待既心態囉

我鍾意一個人先會遲覆
冇感覺既反而冇顧慮

我太毒 人地番工日日入黎我間房行行企企 出現係我視線 問我拎電話 約下我出街 我就當人中意我 其實只係我自己中意人 一定係咁 人地只當我朋友

有房咁勁
btw約你係一班人定得你先 如果單獨都係朋友佢都幾仆街wo

係我部門間房 佢另一個部門
單獨都幾次 有時一班人

平常心啦 唔好太上心 太上心真係人地做咩都以為對自己有意思
佢可能之前真係對你有意思 但你唔擔保佢唔會變

一係好social
一係玩家
一係曾經對你有感覺

單獨有咩問題,你唔亂諗佢做咩都唔會影響到你

隔左一排，佢whatsapp問我近排點
諗緊好冇直接打電話比佢

岩啊 好似佢做咩都解釋緊佢中意我 但係只係自己ff多左

佢唔social的 唉

唔好再FF啦 同多d異性相處下先啦

都係 可能佢識落我 覺得我太豪邁 屌

多謝各位巴絲聽我9up

大家互相提點啫 我個人都係好毒

豪邁係咩料 social open

太男人?

唔識講 外表係女仔 會打扮下 但又中意打機又有少少粗魯咁

呢d先多男仔鍾意

連登有pm你應該爆左了

並沒有

我好明白

咁樣都幾過份

只係你鍾意既唔鍾意你啫

如果好岩傾 可能我都會成日搵嗰個異性傾偈
但唔會打心心眼嗰d曖昧野

無意思既話打d曖昧野即係玩野

多男仔鍾意係沒用的
最重要係鍾意既男仔鍾意你

有冇打俾佢？

問題佢無

真係 你一出埸別人都顯得不過如此
佢出現之後無論有咩男仔埋身都無興趣

問題係我都無

冇呀，時差慢6粒鐘，收工搭火車又嘈，之後又要去上堂
好冇今晚錄個音回佢等佢瞓醒聽？
近排都幾多野發生，覺得傾電話講就好啲嘅

雖然已經睇開左，不過有得frd返梗係好啲
睇下有冇得做啲咩可以個關係好返啲

會去
佢搵得你 都有少少重視你

去,反正最後一次,當傾計同say goodbye

完全睇唔到去左點解會後悔
唔去就真係後悔

Blocked 唔洗再怕俾人已讀

我好想知你當我係咩
我表完白你就咁send幾個怕羞emoji話好surprise
我諗住你咁應我應該都係唔鍾意我
但你之後又繼續搵我
又問我做咩突然表白
又問我鍾意你d咩
仲要主動約我食晚餐
當希望又黎既時候
我地既晚餐只係好普通咁傾下計
連感情既topic都無掂過
我已經灰哂機
但你宜家覆我whzapp仲密過表白之前
咁你姐係當我係咩
我好辛苦
利申：愛上了怕羞男

佢希望想同你sp

完

你身材大靚正有長腿?

佢唔係已讀而係不斷搵我又hea我
收皮之後隔一陣又係咁
已經無chur話題講但係佢都係咁復我story
復完到我答返佢又hea

今次個post快到追唔切

正常樣:(
傾計內容無掂過sexual topic又點會sp

開佢波啦
問清楚宜家算點 通常男人逼多兩逼會有答案
怕醜仔唔會好似啲女咁問極都遊花園
不過唔知係咪你想聽嗰個答案啫

乜野叫儲火，毒撚唔識

我忍唔到手

好想好想揾你
問你做緊咩

就讓世間此刻終結
悼念這深刻的愛戀
係咪想叫我唔好再揾你先俾呢首歌我

寧願失憶失去失去掛念
記不清楚你笑臉
至少今天我會活好一點

係唔佢曾經都喜歡過我

夜晚8點-凌晨3點/朝早10-12
會連續wts3-4個鐘
秒回 經常錄音 佢把聲好冧
其他時間話出街/忙一陣唔見人
翻黎會講今日做左乜嘢
我話等佢好耐 嬲 佢會氹我
話易嬲都好cute

咁係咪搵我攝時間

就係怕個答案唔係我想聽到既
雖然宜家唔知佢係咪都鍾意我
但至少我表完白
我地每日都仲可以傾whzapp
翻工見到又唔會面阻阻

已經決定delete左佢電話
應該一直以來只係自己自作多情
覺得對方會重視自己

男定女呀你 約出嚟先知咩事
有啲人真係好得閑好鍾意逼人傾計
約一約好易睇得出咩事

點睇？

你咁又何苦呢
其實點解你唔quit group呢
一係就靜音唔好再睇

收兵

佢冇瘋狂已讀不回我 甚至有九成message都好認真回我
淨低個d hea 9我/扮睇唔到既一成都係我約佢
傾又好多野傾 但係就約極都約唔到 我唔知佢想點
我寧願佢全部hea我或者藍剔我算

約到先算啦
係啱嘅點約都會出
唔得閑都會自己提議一個日子
唔想理你就算你海都唔會出

係咪有另一半

就咁睇似zip時間,有另一半既話佢另一半遲早有人比帽佢戴

同我傾嗰個我都係後來先知佢有另一半
仲問過我肯唔肯同佢一齊
拒絕左後無傾一排又揾返我
我淨係想同佢朋友咁相處

佢都幾仆街,仲做朋友?

屌 我都懷疑

我係女
係夜晚/朝早會互相秒回 氹我 一定錄音
其他時間話出門口/約左朋友
最多只可以覆一兩句
對女仔好溫柔 唔狗公唔講淫野
唔敢想像佢係咪有女朋友

成個月我終於dl番whatsapp想睇吓佢有無覆我
無呀 連讀都無讀
屌我好唔開心好想發癲但發咗又點
個心痛撚到仆街 次次鍾意人都係咁
幾時先會成長？

不嬲都係咁做

咁都唔厹

最後只會被blocked,唔洗笑都夠收皮

我又俾同一個女仔已讀不回我 屌 睇黎真係要下定決心唔再搵佢 on9

溫柔少少都狗公？

咁你點先覺得係厹？

之前係個活動識 佢好含蓄 正正經經咁
係前排佢話忙 會少啲時間出席
我主動問佢仲有冇機會聯絡
佢先敢wts我

話唔埋佢係gay都唔頂喎 當你同性密友

佢之前有女朋友
佢最近去外地做嘢 有意無意問我幾時去搵佢

唔係話個女仔有搵番你咩？
佢隔幾耐搵番你？

點睇weekend先傾計仲要用scnapchat

攝時間

Weekend都唔搵呢

咁就收收皮先

想變返close既關係

我進化到不讀不回～～

冇點聯絡過一排之後，終於傾返次電話
做得返朋友

一撚樣

邊個唔想,但現實唔得就係唔得

琴晚個心真係好撚痛
好彩今日係假期可以比我行屍走肉番日 唔洗番工扮笑
得我一個人諗番起兩個人之間嘅回憶真係好撚可悲
其實我要求唔多 可以係佢身邊陪住佢 做朋友就夠
點解咁都唔得？？？？

早一兩日先係到呻完同佢傾係好好傾但係約唔到佢
頭先貪得意打俾佢 佢冇聽到
後尾佢whatsapp返我話我打錯電話 唔應該打俾佢 應該打去另一個電話 （個number我唔知邊位黎
我嬲嬲地半講笑半發脾氣咁回左句「咁以後唔打俾你囉 好叻咩🤧🤧🤧」
佢冇回到 唔知係未睇定唔打算回

平時同你將whatsapp當留言板咁傾就好好傾
約就約唔到 電話都唔願聽
不如直接叫我收皮啦好唔好 搵我攝時間攝夠未

如果見面個陣好好傾，但wts冇以前咁好傾姐係代表咩

p.s.未約到佢出黎+只係返工見面

但面對面傾計個陣又唔覺係攝時間嘅feel，點解巴打咁講 定其實我雙眼已被蒙蔽

樓主準備定開新 post

無聯絡幾個月
噚日喺屋企溫溫下書又發作
想 text 佢問可唔可以做番朋友
失控之前問咗個 friend 好唔好咁做
個 friend 話條女咁多朋友邊會仲記得你
就算依家你淨係想同佢做朋友
佢都覺得你煩呀

聽完即刻沉咗
好在忍到手

約到先講

已經諗住約聖誕

一黎打大佬？無返咁上下feel都唔會彩你啦

諗住聖誕假個頭，因為好似真係就唔到時間，咁岩大家考完試先放假

利申:預咗食檸檬，但都想試下

遲下仲有common活動見

又係你 怨氣依舊咁大

嚇死人ok?

無搵半個月，頭先破戒whatsapp佢，俾佢已讀左
覺得自己樽鹽都無埋 成隻狗咁俾人撚

I know that feel
唔緊要啦
無人會知既

返來了

以前成日whatsapp無所不談
然後因為生活圈子唔同咗愈嚟愈疏遠
而家啲對話變到咁：
佢 我
約食飯 幾時得
你話事
星期五好冇
ok

我都有諗過搵佢
都係不了

做人做狗自己諗

你講左d咩

有得出黎食啊仲想點

憑whatsapp反應我會覺得佢唔想理我
不過佢又會搵我食飯
但個whatsapp氣氛好尷尬
佢淨係打幾隻字 搞到我都要扮cool咁

我唔識形容呢種關係算點
其實明明知我地之間唔係單純友誼
有過友達以上嘅表現
但大家都唔講 見佢唔提我又更加唔敢問
都知係俾佢食住架喇

出到嚟其實又還好
都叫有講有笑
其實一直佢都有約開我食飯
以前佢得閒啲一個月一次
而家就兩三個月先一次咁
但我唔明點解whatsapp咁冷淡又會約我去食飯

無數次諗住佢唔再搵我就算
點知當我開始冇咗件事嗰陣佢又會嚟hi返我

好耐唔見你喎

同佢本身好fd 雖然唔係日傾夜傾
但呢幾年大大小小事都會share
得閒都會出黎行街睇戲食飯

但呢一年好似完全唔熟
對話除左工作上 都唔太想覆我咁
一句起兩句止
有次約左食飯 直情個晚先話好攰唔想出黎

過多排我都廢事搞到自己好賤咁
del左佢contact 等自己搵佢唔到
但久唔久諗起就會好sad

好鬼忙

問佢昨日放假去邊玩

係咪有進展

慢慢發展咋
你如何

wts方面照舊覆覆下會冇覆，但呢一兩個星期見面個陣感覺多咗野講，依然試緊約佢出黎

你問埋依d問題我係你朋友都唔想答你啦
好似比你管住哂d野咁

唔好再問呢d問題，叫人點答

今天不開心沒關係 反正明天也不會開心

咁耐都約唔到人

大家都唔得閒
可能既是事實又是借口

可能佢已有另一半

佢問我最近點 我冇應到
過一陣佢再話我唔應佢

我應該答佢啲咩好 定繼續唔應

佢突然冷淡左好多
兩日冇傾
我揾佢，佢都係英文hea覆
可能佢真係拍拖了，要完了

應完佢,佢咪又hea你

無晒人了 係咪大家都走出困境啦

傻啦仍然被困

快啲行出去啦

而家行完出去又返轉頭
彈出彈入咁
但明明佢都已經block左我

有啲自虐 唔想出去
寧願糾纏不清都唔想佢真係喺我世界消失

明明同佢出街氣氛都還好 但whatsapp真係好冷淡求其
我已經唔敢搵佢

佢唔搵佢 佢會唔會以為你嬲咗佢

我真係完全摸唔透佢
好多嘢都唔敢問佢 亦都唔知佢點諗我
以前我地日日whatsapp傾好多計
而家愈嚟愈少 甚至已經冇傾閒計 有事先會搵對方
會互相藍剔大家 然後隔幾日甚至一星期先會再搵
但佢又會主動約我食飯
唔知想點

你原本係咪只係當佢朋友定想進一步

樓豬係咪唔會再開

樓主上左岸棄po喇

當初係佢flirt我先
我地試過有段時間極曖昧
後嚟愈嚟愈淡
其實我地之間表面都稱大家為朋友
但我諗大家都好清楚我地由一開始就唔係一般朋友關係